好文分享。 黑暗騎士小丑不為人知的細節

因為想知點解小丑要扮護士而唔扮醫生

我真係覺得做完dark knight小丑 個人會癲左

屌你依家咩事,明明黑夜之神,tdk,變撚晒名

可能我睇 58B.tv 太多

唔好再戲劇化現實
佢拍完之後好正常